［IQ題！］殘害連仔既兇手係？！

連仔放假係屋企打機
玩玩下突然眼前一黑，雙目失明！

殘害連仔既兇手係

渣GA

無人知

因為自作孽不可活

佢無咁乖，唔做功課

等答案

因為佢信咗你一成

等我教你咩叫眼前一黑啦

我識佢老鼠

同樓主個名一樣

下？

連登仔太弱
我開估啦

蟻

開估啦

正確答案係隻Game搞成佢咁

因為佢玩緊既係「Division」